(Non-jupas)求各位教路+分享

小弟今年讀緊space既year1 主修中文既
一直都入番CU中文
想問下year2入番去既話 cgpa 大概要幾多

sem1 gpa3.6